是日午餐 譚仔

三哥>>譚仔

痴撚線

咁多泡既

多泡係蛋白質既特徵, 原理同日本拉麵一樣, 證明三哥係用真材實料

米青

屌你呀

真係仲有好多人鍾意食垃圾 錢你就畀咗,點解要食垃圾

agger
譚仔=垃圾
三哥=美食

BOTH

望到幅圖啲口水已經出哂黎

垃撚圾

食開雞肉牛肉麻辣大辣

正！差個土匪

CS

食肥貝好過食呢間垃圾啦

無人想知啊收皮啦

因為佢地係死窮撚 低層人士又點會食得氣高級嘢啊

個碗黃色wo

三哥唔係黑碗咩

巴打心水ching